發覺自己個樣越黎越猙獰 猥瑣

千人戒丁Telegram群：ReALife

希望大家戒丁re a life
然後活岀 real life

相由心生